咪撚塞地鐵住先啦

想支援既人點去

做左緊要野先